| Supported Targets | Linux console |
| ----------------- | ------------- |

# obd2-programm für elektroautos der psa-gruppe:
 z.b. citroen saxo und peugeot 106e

mit einem kkl-kabel mit tft232-chip können parameter eingelesen werden, fehler gelöscht, wasserwartung durchgeführt werden etc.